11 恆生股東集中圍爐區

今早入左, 下星期一除淨

等190先買

等180先買

機會很低

Put咗

睇下點

現價 181.800 最高價 191.000
升跌(%) -8.000(-4.21%) 最低價 181.700

Bin 屍

今日應該未必過180，聽日就好難講

咁係咪買得喇 ?

就4厘

樓爆？
本地銀行都跌咁多

屌
中銀業績差又關恆生事
拉埋一齊死

中銀累事

今日隻大貓無事

係樓爆呀！

原因都未知，唔怪得咁多蠢散擒日咁多時間都唔走

大貓點同
有國際業務

中銀成日俾人同恆生拉埋一齊講就係因為呢兩間專做中港業務
所以啲人假設中銀死 恆生都會死

恒生點解可以咁高估值

有咩原因
講來講去咪貿易戰囉
支爆
做中港生意公司全部會死

賺到$咪高估值
而家個個睇死會支爆咪狂沽

打開擒日滙控業績睇下，擒日睇完唔put11對唔住祖先

月供3000蚊慢慢買，跌多少少再加供

11 坐得好安心
再跌再入

我D 5仔仲多 , 11 只係好少

係

一轉左會計新例 就仆晒街

幾時Call loan

soon

[有片] 沈大師: 銀行一定會CALL LOAN!!!

我想轉行撈IT

點解要做狗?

有冇人知呢隻野點解跌咁多?

樓爆

基本知識都冇，點揾食

樓爆點樣影響到銀行?
Call loan不成變銀主盤嘅係香港始終好少

問點解你又唔撚答，咩叫基本知識呀?

同大市比都唔係跌好多啫，$140先至圍爐啦

上去hkex睇滙控業績，page6 計下聯營果part

其實前頁己經cap左圖

唔明，全部野都係好過舊年，有咩唔好?

股票係睇未來,第三季先係焦點

聯營公司個到賺少左39M

太平地又洗

穿哂所有support
冇底洞
啲人當呢隻係QQ咁狂沽

都係果句 180先入
190都入唔過

月供呢隻好唔好

真係冇底深潭

其實咩事?

我都唔知
再係咁趺好快去返我買入價

入咗貨未?

入左熊同PUT

頂你
之前又話180機會好低
依家又話入左熊同PUT

害死人

無170都唔好入

咪俾佢自 hi 下
諗住樓主望住推 $204 恒生既樣

160啦而家個勢

穿埋160就有機會150

越講越低

係呀
要睇下跌到幾時
而家唔可以入住

反正11都跌左咁耐
都唔差在睇埋而家熊三可以高位計跌幾多成

升 唔買
趺 唔買
幾時買? 唔知!

我有好多倉底貨
而家每次買都係溝高左個入貨價

我記得你都係月供巴打來
我咁講係叫啲本身冇貨等下先
費是佢地一買即坐艇